自從裝修師傅出現，已經冇乜商界公開奶共

有阻嚇性作用
個個都怕白交租
舖租貴有助抗爭

【內含文宣圖】教你如何用裝修攬炒中共經濟！終極裝修中資攻略Vol.2！

拉攏中層市民 | 如何驅逐中資 | 曱總想喺香港搞文革，我地就反其道而行

其實咁算唔算黑白恐怖...

係黨鐵入面賣廣告嘅商戶一律唔幫襯

甴近平

佢中立咪冇問題, 冇人叫你從商一定要公開支持

算
唔能夠只有我們有白色恐怖

同時推廣黃色經濟，改善香港商業奶共文化，對大家都有利

美心...

所以佢咪幾十間舖停業

學識做香港人生意係聰明，同商界都係要睇誠哥頭，誠哥都知點樣先可以係香港安心搵錢。係綠曱甴同林奠唔撚化

唔算
行得正企得正怕咩

美心都未驚過